★[果然係狗]iOS 11.1.2 輸入「it」竟自動修正作「I.T」

早日有用戶發現蘋果在 iOS 11.1.1 修復的「自動修正」bug，只是修正了一小部分，iOS 11.1.2 推出了，有用戶發現「自動修正」功能竟然會將「it」錯誤修改成「I.T」，或將「is」錯誤修改成「I.S」，輸入文字從此感到不便。

HK no IT

it is a dog(wrong)

Gay Cook--->I.T. is a dog(correct)

I.T=$$$

U love Apple

綜援廢中（wrong)
老貓再世_ (correct)

你自貼？

低端人口 （confirm）

IT=低端人口

五毛算唔算it狗？
都係電腦搵食

老貓係五毛，佢靠做網絡打手

明明it 咁好搵
點解係香港做到成隻狗咁

老貓 = 低端硬

push

lm